有無人想一齊學韓文？

應該會由韓文topik2學起，一直都自學緊
Topik1 基本個d都識
因為我同時一條友上緊日文班，發現一條友上堂分組無朋友真係好老尷
未揀學校未揀時間

男女都得純粹想有個伴
申利下巴打黎，唔想入到去成班女得幾丁仔比人感覺入去溝女咁

我韓文自學左好耐
考左topik 2 pass 左
而家程度去到topik3左右
不過唔知香港邊到學比較好

Agger
學緊德文

寵寵寵

大把仔學韓文溝女

垃圾語言

唔係為溝女學架

每樣野都無話垃唔垃圾既 睇你點運用姐

想學留個Tg

學過下韓文 學完都唔夠日文咁應用

岩岩先由頭學緊

最緊要真係學識應用 唔好似我宜加日文韓文 識識地但係唔精通 咁就真係浪費生命

一齊報班Tg:laiiiiii